Одним из самых больших преимуществ Интернета является свобода, которую он предоставляет пользователям. Хотите транслировать фильм? Выбирайте из сотен библиотек. Никакой телевизор не выбирает, что смотреть за вас. В результате миллионы людей предпочитают смотреть видео и развлекательный контент в Интернете.

До того, как в середине 2000-х стало популярным онлайн-телевидение, было создано интернет-радио. Сегодня люди все чаще транслируют радиоконтент онлайн по многим причинам. Ниже приведены некоторые из них:

\begin{enumerate}
  \item \textbf{Простота доступа.}
        Доступ к онлайн-радиостанциям можно получить с любого устройства в любом месте, если у вас есть подключение к Интернету. Если вы едете на поезде на работу или в отпуск, вы можете получить доступ к музыкальным приложениям. Если у вас хорошее широкополосное соединение, нет никаких ограничений на то, что вы можете слушать.

        Большинство пользователей онлайн-радио получают доступ к станциям через свои мобильные устройства.
  \item \textbf{Удобство.}
        Онлайн-радио и подкасты предлагают безграничное удобство для современных слушателей. В нашем занятом мире люди хотят потреблять много контента одновременно. Они могут захотеть слушать свои любимые подкасты, например, во время обеденного перерыва на работе. Они хотят сохранять новые песни и слушать их потом.

        Ничто не предлагает лучшего удобства для потребления радиоконтента, чем онлайн-радио. Будь то подкасты или музыкальные приложения, контролировать, что потреблять и когда это делать, можно одним щелчком значка. Переключаться между песнями и сохранять избранные для последующего прослушивания стало проще, чем когда-либо прежде.
  \item \textbf{Разнообразие.}
        Лучшие приложения для онлайн-радио предлагают больше музыки, чем у вас когда-либо было время. Подобно традиционным радио, музыкальные приложения позволяют исполнителям предлагать свои песни. Но, в отличие от обычных радиостанций, планка того, какую музыку можно публиковать в Интернете, невысока.

        Любой, у кого есть голос и записывающее устройство, может записывать свое пение и отправлять песни в музыкальные приложения. Конечно, вам потребуется немного усилий, чтобы произвести впечатление на слушателей.

        Благодаря большому разнообразию песен и исчерпывающему списку категорий все больше людей отказываются от традиционных радиостанций в пользу онлайн-аналогов. С Интернетом не имеет значения, насколько уникален ваш музыкальный вкус. Где-то на онлайн-радиостанции кто-то играет.
\end{enumerate}
